點解劉醒同梁非凡係大陸咁紅既

笑撚到仆街

嗰句我要操你 笑咗

真係好正，呢d咪創意囉

點解要話佢2個角色紅 而唔係讚條友改得好

好撚正

因為有成千上百既版本仲有個前前前世既版本笑到仆街

呢啲係咪叫鬼畜？

用高登嘅講法就係呢段 好有改嘅潛力
中國另一段有咁多人改嘅應該係三國演義 諸葛亮對王允

日本/香港/台灣: 音mad
支那: 鬼畜

朗誦嗰個梁同學都勁多

好低汁...
why why manti,
oh my dayum,
ain't nobody got time for that
呢3首好聽好多...

最好笑一定係花澤香菜嗰首戀愛循環
利申冇睇樓主條片唔知係咪同一條

一個係將講野改做歌 一個係將D字塞入首歌
梗係無得比